如果要失去五感其中一樣,你會㨂咩?

我會揀說話能力
我平時好少講嘢
冇咩朋友
份工唔洗講嘢
唔洗同同事有交流
可以全日都唔講嘢
用手勢就表達到

聞唔到野，隔離賴屎都冇感覺

2&b 最廢 自己諗啦

傻仔
知唔知咩係五感
視聽味觸嗅呀

五感好似喺：聽覺，視覺，味覺，觸覺，嗅覺

快感

咪就喺，俾你講咗先

樓主失去左腦袋

樓主係想講殘障??
視障?聽障? 定智障?????

腦豬失去左智商

通想講唔到野嘅人 組織力都好差 唔多唔少影響智商 後天另計

處女座沙加

「說話覺」係樓豬既第6感

黑人問號.jpg

味

樓主已潛 勿推

樓主意願成真，已經失去左說話能力

樓豬睇過星矢未...

而家樓豬應該會揀失去柒左既感覺

燃燒吧！說話能力

沙加唔會比你揀 一招天舞寶輪就攞晒你五感

你都唔差 乜撚說話覺

嗅覺

肯定係嗅覺